係旺電聽到勁多人問COLORFUL

ssd同display card

display card都算

ssd狗也不屌

人類總是...不過咪有得佢哋中返次伏囉，「淒慘虹」依個名真係唔係流

Display 就算
Ssd果朵仲臭個hikvision